點解防暴可以入到YOHO Midtown住宅大堂

見now 直播影到
平時要拍卡入，門入面又有保安，今次完全唔見，完全可以直接入。而且3樓好似係住客停車場。係咪管理處控制室一早已經有警員入面睇住，所以可以拉到人？

新鴻基
你話呢

許仕仁 岩岩先出番來

你覺得呢

因為佢地依家大撚晒

又係sell hk

Sell HK

大家知道點做啦

Yoho的業主會嘈
等睇人仆街

新鴻基預左啦

Push

天真

實怡 新城市 yoho
全部都係sell hk

因為黑驚大過突首

Police state自出自入是常識吧

你有槍你都可以

睇黎你唔係住元朗雞地

Sell Hong Kong

商場shk管, 住宅港鐵管.
你自己諗

只要管理處比access card佢地
全盤可以任入
access card 加減control係電腦set,就算業委會之後要check都好難
藍絲小業主以為好安全，諗吓一年半載後呢ｄaccess card會去咗邊？

如果有老爆 將會係查唔到嘅老爆

之前新聞報證休班犬物勞力士都可以換咗去
ｄaccess card咁有用唔通掉咗去？

啲狗有槍有炮想點都得啦
明知故問

*新聞報報休班犬物證勞力士

早排sell hk先委任左黨員做非執董 自己諗啦